(比廢陶屈)一人一票撐阿澤 一個月最少一次幫襯大快活

得大快活咁夠薑用阿澤
就算佢有幾難食都要一個月最少一次幫襯支持！

有無人話我知大快活咩無咁難食 ？好似無樣嘢唔難食可惜

咖哩

肉醬意粉ok喎, 其他冇食過

附近冇

狗都唔屌

識食一定食焗豬扒飯

d 意粉太淋

唉大家樂打手又出嚟打丁

一兩年前ok 最近食差咗

大快活只食早餐
吉豬滑蛋👍🏻
其他唔食

下午茶多士餐正常 中學陪fd做過兼職廚房 其他野污糟到仆街

平心而論，食過燒味，煲仔飯，咖哩，扒餐，質素真係比以前差左

本來無食一排 聽日去食返先
為咗支持阿澤

咖哩雞飯啱啱食過，都OK

早餐ok

燒脾ok 的

有無人幫襯佢唔幫襯大家樂/mx 或多或少因為支持阿澤?
我就100%係
我平時食平嘢只去茶記唔會去快餐店

下午茶ok, lunch就免

一間間吧, 我食果間偏硬, 不過個醬幾好!

咕嚕肉唔錯

成日都去食，但最衰屋企樓下嗰間好快就賣晒d飯

肉類幾好

個個星期食大快活大隻佬餐

咁佢近期都仲有個職業安全廣告嘅

好食過大家樂